[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (586)

post???

屌你老味唔能識開就咪搶啦

終於有人開

1001唔開

利記角大死撚梗

凱沙羅頓

平安蛇唔開

屈福特 0 2 曼城

係你

車仲唔入 係咪想和氣收場?

4 阿仙奴 75
5 利物浦 74

雙曼20

扮撚哂野

你咪1001果個

轟連左4c

Short Q左

利刷角

阿繼續入

平安蛇 打要企定呀

COME ON YOU SPURS

你做咩唔開

on99咁話人

衝阿 盧卡古

愛華頓

我曼主其他-4

睇唔到 SORRY

祖記入未

22:00 23 利物浦 0-0 米杜士堡
一角都無
ON99

支持雲加

轟-5 熱-4 快手

祖記細波
般尼矛夫

英超24分鐘已經開左唔少半大
最後一輪正氣到
唔似俄超 蘇超

漢狗奇蹟半2全10
布狗半6全11

個個都入曬波喇
垃圾利肯入未呀 屌

祖雲達斯8c

唔刷角就輸埋佢

英超角大, 袓繼續俾角

2:0

阿仙奴2-0

又半大一場

屌你老母山齊士

祖記細波

AC 1-0

垃圾利

作為阿記FANS 表示唔想佢今季再入前4, 下年攪返好個聯賽先啦, 年年都係出盡力打歐聯, 之後就所有盃賽出局, 唔想年年LOOP, 下季做返爭標分子好唔好

熱刺 30分鐘比一粒 40分鐘比多一粒 跟手完埋半場 我就錫哂你

屎雲斯

no 歐聯 no money

打多個都比人入 愛記你死撚左去算啦

AC FAKE GOAL
抵啦

李城串左阿 熱 是否玩完

AC 0-0 fake

6場半大 英超

terry off

錢依家有啦, 係唔用姐

德甲 利刷角

收到風李城要半場1-1，下半場贏埋

10場開左6場半大

李城要cup了

21:00 68 熱拿亞 2-0 拖連奴
比多4角啦屌

利

阿繼續入啦上盤未穩

不了

列隊送走隊長

愛華頓真係垃撚圾

求祖記細波

車狗入未

般尼茅夫半客 gel定先

求李城杯

屌阿同鏝角大已死

利快goal

Jo

屌你班廢渣角球都無

馬斯特反勝埋，仆街當日輸我4k，今場仲爭到歐霸資格冇天理

支持

利半大已死

祖記刷多3c呀

阿獌角大己4

頂撚實祖記細波

22:00 31 利物浦 0-0 米杜士堡
半0全11叫爆區

熱會唔會最小比多粒我

有古阿達度應該無難度

1c都冇 成班垃圾

阿妓 -9C

最後一場都係要做波

ac 2-0

21:00 73 熱拿亞 2-0 拖連奴
半5全7

食撚屎

a米唔刷咪撚入=.=

AC都贏到盤
笑4

曾日角大奴

利物浦同李斯特城生性啦

利狗係遲早既事
李城係比人秒goal

屎雲斯 反杯阿

阿記踢少件都2:0

祖記細波穩

MC 3-0

曼城 3粒

阿記繼續

曼城1角

阿仙奴3c

熱刺快D入多粒先

曼聯廢陣都WIN到

hot dog same

熱刺 one more

呢場真係

chelsea 8c

李城搵伯母條隊排長龍呀

祖記刷角啦屌

vardy老婆

利贏到抽2個100

垃圾利刷角啦屌你

你傻架
強陣黎
同皇馬一樣

好

LM

利物浦-2 W
李斯特城cup

Lm

做乜鳩

漢狗布狗齊齊停曬角
好波

me

lm 了

啱啱睇番先見自己㩒錯第三場

祖記刷多3角呀快手

屌你老母咁多場買撚哂半大,就係差你
你老母係度鳩射

21:00 77 熱拿亞 2-0 拖連奴
8角
比多3角

me
中左做善事

祖記細波 準備cash

死愛狗係度放水,又唔刷角

曼城5.5s 2倍

求你李城半大，唔小心拎左黎做3條過關膽

0-1

韋斯咸手球,沒吹12M

差D另一個神射手盧盧都入波

22:00 38 利物浦 0-0 米杜士堡
半2全11叫爆區

李城咁都唔入

史特加快開上盤好嗎？

德甲 利刷角
特別係你呀漢諾威

a米-2c

祖記角呀無時間喇

Hacken 李地 波琴我屌你老母呀

布狗辛狗兩隊

40..

MC 4-0

比車狗累

曼X阿角大啊吊你

祖角呀

利快goal....

一半以上場數半大

祖記唔好入

阿仙奴5c

6場..

21:00 82 熱拿亞 2-0 拖連奴
比多3角啦屌

吊你,辛狗係咪咁賤種可以1角都冇...

熱刺快d比多粒

又話利角大？

辛特GOALLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
漢狗抵能死!

蛆9c 比多2c

祖雲達斯9c 3-0

祖記3:0
ac 11角-1

鏝入夠喇

祖記快手整多粒開大

我熱快

熱刺快小小

21:00 83 熱拿亞 2-0 拖連奴
差兩角

過關串左利3/3.5大..
利迷子出黎交待下

4x11 斷李城

垃圾 對面降班自己又要保4都入唔到波

祖記刷多兩角幫幫手

李城jump

利1-0？

利高

利10!!!!!

利1:0

曼比角啦DIU

利物浦1-0
阿仙奴

5X1半大
已經揀1/1.5
利
我屌你老母

祖記快手整多粒

祖記連c雅

屌 李克勤唔撚識入

沙b

李城做乜撚
上場對熱剌輸到傻撚咗？

波琴我屌你老母cup上cup佢啦

德甲 利刷角啦屌你老母

ac 12c
熱刺即刻goal
爽!

咁都唔入

hot dog 3-0

屌你老母!!!!
買雙曼咪好
買撚左利
少左7成錢呀

熱goall

熱刺 我愛死你

華西

爽 20 30 40 中30都唔錯.
客其他都要中

On9李城

車狗輸死人

12倍波蛋

咁多場偏偏串左李城
Skip左阿4 曼城

袓2c

凱沙羅頓
3場西甲半大

米杜士堡 NG

4串1差車仔-2

11 李斯特城 37 12 7 18 47 62 -15 43
they dont care

祖連c雅呀屌

意甲 21:00 87 熱拿亞 2-1 拖連奴
比多2角啦

漢狗25分鐘7角
布狗-2C

祖咪入呀
收半格算

祖記入多粒啦

祖-2c呀快手啦

水晶宮下半場追和啦

車路士最少要4比1
李城要反cup

agger

車路士輸2次盤都仲買佢......
輸到唔敢買佢隊野

祖-2c

熱刺ng好似送錢咁

屌你老母我D半大比利害撚死
輸半賺少好撚多

21:00 90 熱拿亞 2-1 拖連奴
比多2角

頭先見阿妓rc 大大力屌左落愛記ng

祖記

1.24 1.27 1.3x 咁都送咩....

咁低

刷角啦屌你老母漢諾威

祖記細波 半格cash

7543 過關 角球大細
2X1 過關 角球大細
2X1 星期日 46 辛特侯遜 (主) 對 漢諾威 (客)
大 [9.5 個] @ 1.68
星期日 41 布倫瑞克 (主) 對 卡爾斯魯厄 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85
能中的話派1個100元

睇死佢今場又係贏一粒啦

Me

格雷追和未

車狗主場唔係諗住和波收爐呀?

a米抵你3:0
屌你老母刷10個c

lm

好多角細

祖雲達斯10c

比勒刷角

輸4了

祖比多1角

1:0

祖比多1c呀快手

特雷 1860 辛特刷角呀

入多粒

祖11c 好滾動
叫到完場

on9.
買錯左唔係半場波膽20 30 40
買左全場波膽...
熱刺

11c

咁多場意假都開晒角大
係我買個場開唔到

19分鐘7角是夢嗎?

好彩買咗11.5s

絕殺比番少少你算係咁

馬體刷角吧

-9C

多謝幫叫 都支持你中

torres2:0

齊齊cashed

ON9拖連奴

得你呢場ON9開唔到角大

中條撚咩.買錯左全場波膽

Laughed

唯一一場德穴角小也買中

波膽 星期日 51 侯城 (主) 對 熱刺 (客)
0:2 @ 7.50
0:3 @ 8.25
0:4 @ 12.00
唔係半場

點解會手多串車仔盤

搏佢 goal多野就收皮

意假
唯一一場角細都買中

文迪蘇傑 想半場笠死龍門 好彩龍門撲到出去

特雷 1860 辛特開到角大派100

1860比c
4900唔好再入
李城杯
阿 熱 入入入

又被狗會迫害了
剎科先斬獲甘既茅牛報

平仔同紫蛇🤣🤣🤣

我

車仔4-1ok?

車狗唔好次次都殺上盤啦

典解迫害ME

無粗熱刺咁正氣

入波前cut人

熱刺贏唔到客其他仲要輸錢..on9買錯野

入波前留左
瑞士快翼請派我

你燈飛對沖都燈唔少 好忠實

辛特同漢諾威班撚屌幾時死

李城反cup
車仔入多3球

6分鐘7連角是夢嗎?

如果利贏要請朋友食蠔

實開到 信我 信熱刺

想買利角細

般尼比角me

李城反cup 唔係搞唔掂呀

喊撚到傻左...痴線..有咩可能買半場波膽買左全場..
屌

抵你隊垃圾冇冠啦漢狗,HEA能到喊

入球大必角細定律

開波了

3串一 斷車仔 斷李城 贏完真係要連輸一排
無咩可能入夠3粒加反cup 除非神奇更衣室

半2全3

佢老母 垃圾猁狗
斷我6串1半場入球大

車成功讓2 g持區

最緊要有歐聯
你之前追個兩口阿狗

想哭

請埋我🤣

MC 3c

低估了德國班賤種既爭冠決心
同英超西甲比真係差幾班...

熱狗角

求你杯啦李城

屌你咩史特加

買錯左咩

講左了..想喊

有冇得補

點補都仆街..半場30好撚高水 無哂,注碼錢都要輸

屌你老母格雷

完場仲係贏就第8頁開始cut抽人

史特加 3:1

14倍岩岩睇完

抽我

跌撚左300

李城1:1

反了反了

利2:0

李城杯埋plz

車仔入多2粒好嗎

馬體刷角吧

-8C

利2:0 慘

阿狗歐霸見 唔洗再做16郎

般尼茅夫 頂撚住呀

利物浦2-0
阿仙奴88

古天奴 糕

李城gogogogogogogogoogog

屈福追和反吸

史雲斯反杯

屈福屌你老母大廢西

李城反cup
車仔入多3球
水晶宮都要追和

熱刺入多球啦

Gabriel斷埋腳

係3粒

愛華頓追和
漢諾威反cup

利3:0

阿狗繼續入

利迫害半大手足。。。

跪求1860絕殺大波

場場都停晒角係咩玩法

屌你入波唔刷角

曼聯細波

般尼茅夫點解要迫害我

愛記有12M

針了。兩條Q鬼暗眼串車仔

入球大必細角定律

阿記2-1

G持

畢刷下角得唔得

阿 李 入多球啦

漢諾威有冇補過時⋯

轟

格雷 全家做雞

阿狗入多幾粒安心

車-2

無

般尼開到8c我聽日就去買般尼波衫

阿

轟 阿 李 再入幾粒

利撚比多6角

阿 李

阿車熱每隊俾多粒

熱狗比角未

秒吹，俾幾多分鐘希望都唔得

屌...水晶宮降班啦...人地出副選都入唔到波

馬體刷角吧

-7C

格雷 全家做雞
屌你

一定要3.5b 加贏盤

阿入多粒

海登咸絕殺大波 中3x4

般尼-4c

都無歐聯 就畀愛華頓反cup

求你啦阿入多粒

李城NG 會唔會OK

阿 李入多粒啦

阿不如自暴自棄啦

幫手集氣

曼細波
阿狗no goal
般尼矛夫頂實

21

李城2:1

又fake?

又fake

點呀李城到底入唔入呀球探

格雷 全家做雞
屌你格雷 全家做雞
屌你格雷 全家做雞
屌你

fake左2野

龍門口 碌左一下渣WOR

李城

叫畢刷好過啦

唔好停c啦

熱

熱狗角大是夢嗎?

快撚d 刷角啦英超班撚樣

李城fake goal 兩次呃感情屌你老母

熱4-1

我要連c雅

阿妓咪撚放棄啦

是

阿比多粒啦

愛華頓 下一隊入球 第四球

C呀c呀c呀比c我呀

熱狗 3.5b cashed

般茅個龍咁博做咩

阿 轟 請你再入

馬模

熱刺-2球

李城入兩粒啦好嘛

阿狗差1粒啊屌

熱狗 客其他

李城入兩粒
車狗入多兩粒

熱刺2粒!!1

阿記求你 入多粒

買緊1.81下一隊 唔撚比買..
有小小開心 又有小小唔開心
1:5

熱 真係好正氣

李城
最少要入多球

賤曼賤阿齊齊停角
收工

集氣 熱狗 1：6

打和啦

無買2x3 轟能否比多4粒

畢耳刷角吧

-7C

阿車唔入俾人入啦屌你老婆

4x11 差李城

利刷角啦屌 波又入完

修主埸廢到

阿抵你踢歐霸
一冇機就咁HEA,垃圾

熱刺黎多球

打和? 不了

李城俾多兩球
雞湯俾多一球

得熱刺最正氣

阿狗 轟

不嬲架啦

屌你老母李城可以real goal未

幫你叫

衝阿 屎雲斯

李城比多一球
阿比多一球

般尼沒運,
個波中眉頂沒彈出底線

阿仙奴輸撚埋佢啦屌

唔比真係喊死 換走埋alli

利記禁住屌

但刷唔到角

阿記 差你

阿比多粒洗死？

屌你老母唔好停c先得架

李狗食屎

李城,車比多一球,水晶入一球

利唔刷角就比米堡刷啦

李城快手轟兩粒

集氣 買左客其他

3-1

差李城同阿啊屌

轟-3 熱-1
開到派5個100

差李城

屌你哥斯尼你死全家啦

熱刺差一球

利同阿 再入

李城一定要贏

般尼-3c

阿曼各比多3C啦垃圾

留

熱-1

車 阿各入多粒ok?

熱比角未

愛華頓快入

阿快入

求你車。俾我贏。入多兩球可以嗎

冇時間喇 -3c呀

熱...換走哂alli kane..
肥普玩鳩手足姐

阿四 李城
兩隊入多球我幫曬你地含撚

李城入一球,大家開心

熱快D入多球

難了

阿狗真系賤種波黎
入多球都咁辛苦
抵你踢r霸

入呀 李城

2邊都睇怕hea住等完場

李城 求你了

我個客其他啊啊啊啊啊

轟-3 熱-1 快手入埋佢

畢刷多8C可以嗎… 幫你地成隊含撚

屌你阿曼兩邊齊齊停角30分鐘,痴能線...

阿快手屌多粒

現場見證費托入兩球

般尼比多3c我聽日買你地波衫丫

半場買11.5 苦主

般茅冇野爭擺咩巴士

做咩換走D入波既人

阿快goal

MC
阿記

每人入多粒啦

1:6

李城 仲有十分鐘左右

客其他搞撚掂

阿 李城 曼 no goal 半gel

熱狗16

1-6

幫我叫佢地刷角

阿記車仔入多粒

開到啦

輕鬆客其他

咁都唔入垃撚圾

買錯半場3:0 買左全場
好彩都中番個客其他

客其他事前區

熱狗開到無用 無買2x3

跟

收蚊 唔使SAD

李城啊
入波啦

李城係咪玩嘢
果球咁都唔撚入

Molamola

阿入波集氣

客其他 全3.5b cashed 多謝熱狗

掂左

中左修仔伏

轟 比多3粒

hea踢到呢

輸哂了

1-7

1:7，

李城入波呀求求你

1:7!!!!!

有幾多倍？

正
終於中晒
頂實no goal 曼 阿 李

客其他幾倍 事前

22/12/11/10
其中一個

入球多過角球

車仔-3c

般尼呀

阿咁都唔入
義和比

10倍

曼聯 利記開大派500

阿goal 我訓墳場

李城入波未啊
雞湯入波未啊

空難 過份？

屌 爭一關！

玩咁大

阿狗食得屎

求你入波呀李城

死ae狗開唔到角大仲咁開心
快d 輸埋個歐霸佢

李城絕殺啦屌

般尼比多3c我即刻做般迷

李城入波 2:1案

轟-2

車41

4-1 搞掂

伊禾比食屎啦

熱狗1：7

轟差2球

巴舒希亞我愛你

22

連c呀

我熱半大全大客其他 正氣

死曼狗

你尋晚買? 我中午

李城死全家

轟 連入2粒 得唔得

熱冇角

利記3.5b 求你

阿3:1

屌 阿熱都中 衰係利手上

死神入靚波

阿記都開埋上盤
正氣日

阿記 世界波
3:1

死神藍斯

屌 冇買條英超六串一就中曬全格

垃圾阿冇第4係抵死 波都唔識入

阿記

車51

今朝22
開波前幾個鐘12...

仆街猁 仆街猁

轟！ 差1粒

5-1

屌
鏝唔入波
斷大波5X1

乾.拳
Varane (好似咁串)
星期五入比你地
你地去利post搵我留tg/acc
呢到太多人

深盤世界第一

希望聽日聽到689死訊

李城廢撚到

尋晚大約而家買淨係買左20蚊，買多少少就好了

我就係中午..屌

唉 屌 比李城斷左4X1 屌 收成皮野咁樣斷左......

李城 真係好撚失望

死神送你去墳場訓

利角大輸死 -2000

阿狗做到野

買撚左車仔 -2
熱刺串阿記
好撚感動

屌你老母李城 on9仔 成隊

8x1都係斷李城主勝

咁賤格嘅愛華頓

如果係買意甲英超盤過關咪好

乜撚都開哂

我6串1斷佢

[quote]李城 真係好撚失望[/quZote]
係咁FAKE goal

好戇鳩
個個贏到開巷
我輸哂比阿仙奴

賭角輸身家

屌 差李城 成場兩個 FAKE GOAL 屌你老母

萬幾蚊Q斷李城。唉

由於車路士退休

轟仔好波

唉屌 一樣

阿記-1 win

189 21-05-2017
21:51 過關 半場入球大細
5X1 星期日 47 阿仙奴 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [1.5 球] @ 1.90
星期日 49 屈福特 (主) 對 曼城 (客)
大 [1.5 球] @ 1.82
星期日 50 車路士 (主) 對 新特蘭 (客)
大 [1.5 球] @ 1.75
星期日 51 侯城 (主) 對 熱刺 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00
星期日 53 李斯特城 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [1.5 球] @ 2.20 $100

$100.00
8192 21-05-2017
21:52 過關 入球大細
5X1 星期日 47 阿仙奴 (主) 對 愛華頓 (客)
大 [3.5 球] @ 1.90
星期日 49 屈福特 (主) 對 曼城 (客)
大 [3.5 球] @ 1.80
星期日 50 車路士 (主) 對 新特蘭 (客)
大 [4.5 球] @ 2.65
星期日 51 侯城 (主) 對 熱刺 (客)
大 [3.5 球] @ 2.02
星期日 53 李斯特城 (主) 對 般尼茅夫 (客)
大 [3.5 球] @ 2.25 $100

應該買埋熱狗讓客但又唔記得買

垃圾李城

些路迪差一粒 轟又係差一粒

英超球隊般泥 發生空難

李城仆街啦屌

點會10.5逐格掃到6.5
完場6c

比曼狗同阿狗害死

SAME

咁多人斷李城

馬模史卓加斯特

李城證明左自己唔係豪門

今晚上盤好正氣！

阿好波

屌 李城又斷

兩隊般泥都要

殺科日起碼大家都有錢賭，我尻毛都冇條

般尼苦主

垃圾都係返去英乙啦

阿狗好波

我買左熱7.5 6.5

輸左比我鎚

剎科賭囝大敗日

斷李城

下體要頂住呀～ 靠佢翻身

車仔-3係咪有手足派

咁都比藍斯條契弟絕殺到
好波

歐聯出局之後就收皮

all in 左落阿仙奴第三球
真係好戇鳩

主其他開唔到 派唔到

唔係㩒錯賺仲多

輸埋最後500了

李城我屌你老母

大力屌左落拖肥第二球
真係好戇鳩

遲來的第三球

巴-3 皇-2

星期五到今日輸左5000

唉屌輸比李城 重新上路 今晚買咩好

馬體3:0

贏小了2000元
垃圾阿狗曼狗

我3500

美斯入球大

巴皇全上盤

皇有留力因素 我賭讓和

下體6.5b?

合埋眼頭六上盤穿埋已經上左樓。點解會咁on9穿埋李城

巴塞個主其他得2.9

皇小勝都夠贏
可能輸盤

四大皆空仲唔搵弱隊出火咩

留力兩星期？

比狗賭

皇角細
巴塞入球大

SAME ROAD
今日真係好撚黑 蘇超3寶 差些1球
英超4寶又差 李城1球
夾埋收成20K

結餘: $18.20

巴塞-3 all in

食屎轟唔入多粒 無左7千蚊

皇馬-2

主其他應該琴日買定

5.5b 同埋奧特盤

我又係些差1粒 轟差1粒

只要有C朗就唔會留力
更何況馬拉卡比人456硬
主席同領隊講明留力 為左ISCO拎西甲有多100萬歐元收

死利記入少粒冇左斷我5串1

賽前見有位手足比料話熱刺客其他
有冇人用黎串曬英超d 上盤
應該上樓不是夢

下體刷角未啊

馬體 買左角細同無入球

皇馬-2 串 巴狗-3

有7用咩 李城落地獄啦

諗住穿利3:0 車5:1 鏝5:0架^^

hahahahaha

欣b真係好好笑

dllm

下體頂L住呀

2017笑話

角得番4.5c同5.5c買

4.5b ok?

入球定角 角就不了

特羅素

巴塞皇馬奧特拉素

去尼度

你出世嗰刻已經係笑話

推多口 中到就派正花了
正花唔好針

搵左啦

NEC再入

下體冇C, 訓LU

針 月尾見

巴塞主其他 x 皇馬客其他

李城 永久bad list

5c

Cashed

NEC入多粒

馬模10.5b ok?

突然刷角

下體正氣

你晴天屙唔屙屎

特羅素1-0 goal

因為落雨唔準炒蛋所以痾屎

史卓加斯特 今次炒埋以後blacklist

點解乳細有時很大

費托復活多過耶穌

皇SO NBA 2:2

西甲全大球

1:1變2:2

即場和波咁都有錢收,好感動

史卓加fake一fake

ON9平 FG

馬模刷角

巴塞半大開到咁辣點買

李城苦主

串埋皇馬半場win有成兩倍 穩贏

今晚拉素有冇同路

Mamo 停左角

拉素個盤 今朝2.21 趺到而家1.8

李城岩岩都跌到1.8

馬模史卓加斯特兩隊俾球黎

有冇人買足球會

奧特繼續G持

近8場國米未贏過盤

Goal

無哂人賭球

等緊皇馬了

葡超秒輸

秒杯

3倍半大

又秒追和

請人幫手叫史卓加斯特 成功請食譚套餐 一位

馬模角大手足崩潰

史卓加斯特

買左條2串1 波圖串布拉+大波波 快D互轟

6分鐘半大

靠你了

巴塞d賠率好撚誇張 -3都係1.6倍，伊巴有冇咁廢

射呀史卓加斯特

套餐 Fat fat la 😭

yes

史卓加斯特史卓加斯特史卓加斯特 叫3次 可以叫多個小白肉嗎

挪超上盤日？咁狗。玩左幾星期下盤今日轉齊開上

買唔撚到9.5b 就刷完即入=.=

有呀

1:1
FG 炒左,
追NG 成功

根本嗰兩隊西超。佢自己可以控制贏幾多

馬毛真係乞衣都唔屌

1/0.5

1:2
馬模

屌你馬毛。西利

ON9反杯左馬模

1:2

69平 秒cup

抵死 唔刷角輸埋

直屌主其他點睇

Mamo

😂😂😂😂
仲好笑過我

呢D時候係咪要入角大

馬模cup未

秒cup

10分鐘反cup?

今日係咪NBA反CUP入

NO,2分鐘

人地兩分鐘入兩粒 我地一樣得

刷多三角咪比你追和囉

如果唔係條Q一早斷左真係咒你空難呀馬毛

Malmo屌返2角黎先啦

玩乜撚嘢呀 馬毛
主win 入一球補左和

咁都輸得on99

痴線

咪係囉 刷角咪比你追和

史卓goal

以為贏 變輸兩注

秒cup 70倍..on9馬模..世界級廢

特羅素同我入返球先

要準備cup了

Mamo diu li lo mo

岩先1:0 客勝70倍
依家1:2 主勝70倍
膠波

皇馬FULLLLLLL TEAM

波圖 我立即屌你老母 又輸 買左半客

客其他

Mamo mamo

皇要4.5b定客-2好

出名球隊信唔過 中過幾次伏 我就只咁買個大睇下中唔中算

半5全10

對面護級

both

仆街馬毛追返球都好丫

補幾耐

馬拉加個主場好似幾穩

買左 皇串巴 其它波強

抵佢冇冠軍

皇馬一下就破啦

風流波屌唔過

C朗冇入球3.45幾抵屌

Mamo盧頓令我認命了 我不懂賭球

補幾多呀垃圾馬毛

你個名

頭先買左客就發了

好過買馬

我係到諗緊會唔會cup到呀.和咪算囉.
佢又真係1角1goal 2連角2連goal

下場再黎過🚬屌你今日去馬又唔講

屌你巴塞主其他得2.8

估唔到道友萊會發力

根本主其他機會>>>所有波膽，同熱刺一樣

奧特
哥倫
拉素
明尼路

泥王杜狗 你當佢流嫁

極戇鳩

馬模第一場輸波

馬毛完 成隊波都食屎啦

巴-3

濕鳩馬毛

-3不如買客其他

波圖都送分比人護級

巴喎

Mamo失兩球先我都輸得抵啲呀

馬毛馬毛 輸淨執毛🤣

c7無入球有3倍幾

皇馬和波 棒唔棒到盃

屌馬模咁都唔俾多一角我

馬毛 宇宙級西波

可以 唔輸就得

波圖半客

屌
馬毛唔係10c完？

係

波圖唔撚係牙

布拉雞同波圖 快撚D攻人開大

未派咋？
爆我9.5s 幾怕爆埋我11.5s

信心一注 3x1

皇馬半贏
巴塞半大
拉素3.5大

3.67倍 博得過

支持波圖朋友Cup佢老母

ok

有感覺會死係拉素度 好似李城咁

德島漩渦
名古屋八鯨
京都不死鳥
洛達
烏拉圭U20
莫迪

阿洛卡唔半和立即降班啦

波圖風流波又唔係風流波咁踢。但就係輸波。夠曬特別

屌布拉雞又半0 3埸係得佢00

高深呀 你覺得佢係埸認真踢緊 但事實上佢又的確係踢風流波

挪超2埸半2全2

2場西甲 角大有冇得諗

幸好買對家

下場買乜牙

讓球和 好吸引

馬拉加d記錄好似好硬淨

屌 特林素爭氣好冇

訓晒?

等緊開波 睇皇

史卓cashed 🚬🚬🚬

讓球主/客都可以諗 和就不了

奧特算了

皇馬盤回飛

100%

一夫當關 萬夫莫迪

莫迪

支持c朗3球

萬夫莫迪

跑馬

我朗

牙朗快撚到

皇馬快成咁。巴塞係咪會打邊爐

皇馬半大-1

果然係full team

新英倫革命[-0.5/-1]

皇半客CASHED

巴

巴塞盤Crashed

巴勁

疤狗笑死人咩